是日午餐，無胃口，餓閪勿入

食一啖俾左同事食，無心情食落去

我都無心情，第一餐都未食。

我都冇心情

好想離開香港
今日做左個好重要決定
我打算聽日請假走了

去幾耐呀

成人空左，返工喊到無力

唔知，一樣相處好耐既野無左，我唔散心驚做傻事
去到影相上黎你睇

做咩事呀

我就因為個人好虛無 睇唔到前境

分手？ 保重呀
D人話日子會沖淡傷口 我唔覺

好on9真係
我成個人又嘔又無力
好少唔想食野

過一兩日會好D 撐住呀

食咩會開心d，請埋你食

保重呀！
去散下心都好，我今日去見工見到成pat屎咁，
完全係打擊自信

我之前食唔落野，夾硬買啲糖水食咋，
貪佢甜甜地又唔洗咬！

食龍肉都冇味

唔緊要 見過第二份啦
當經驗啦